麻煩del post有私隱野

某茶餐廳對話，原來真係好多茶餐廳反黑警

[公告] 有關會員個人資料

最近收到大量會員求助，指帳號過往曾披露自己個人的資料，擔心相關資料會被用作不法用途。
為提升此類投訴的處理效率，即時起如用戶曾於本討論區直接張貼曝露個人身份或下列之個人資料：

• 電郵地址
• 社交媒體帳號或個人網站
• 通訊軟件帳號
• 電話號碼

而閣下認為該內容需要刪除，請按以下步驟申請：

1. 登入會員帳號
2. 自行「舉報」該帳號過往曝露自己個人資料的回覆
3. 於舉報原因輸入「個人私隱」

推